全世界入嚟！！！report false news

快入去report false news啦!

我無嘢講

我無嘢講！

Broken

幫手推，推到個page收皮

快去Report

我無嘢講

幫推啦，推到個page收皮

推佢老母

推

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

已做

多啲人做！推！

禁個掣!快!

reported